呢兩年真係好辛苦

梁凌杰跌落黎果下
周梓樂宣布死亡
西灣河熊仔餅中槍
飛機手足比人捉左

好撚難頂

係男人就頂硬上

正想覆呢句

咁女人呢

飛機手足比人捉左

尋晚知道呢單新聞
我心藏好似俾鐵鎚扑落黎咁

撐住呀